Firstrade個界面實在太柒，有無咩股票交易記錄分析工具好用？？？

TD, thinkorswim

啱啱轉 ft, 佢個介面真係幾唔好用......

講真純介面黎講，覺得 sofi 仲好，一睇就上手

淨係記數既可以試下